上水被捉女仔救返 記者FC左

呢個網媒信得過

嗰女仔被人捉條片都係佢地影 推

推

推上熱水 自推x10

自推x9

自推x8

自推x7

屌

自推x6

自推x5

自推x4

自推x3

自推x2

自推x1

Pish
等片相

快推

推呢個

我都係睇開佢哋喺上水嘅live
推

習曱甴

Push

唔係咁簡單喎

曱甴王 甴近平

係唔係仲有個被綁柱，男？

但係記者話搵到佢地wor

請暗殺行動組 出嚟 反抗

嗰個好似話係錦田

但張相我唔知呀
好多媒體染紅咗㗎喇

上水有女手足被福建佬當街擄走！

侯強同北區鄉議局，北區人嚴正警告你地，立即交代呢兩日嘅事

但對鞋點解釋
同扯住佢走個男人一樣

推唔到照推

甴近平

隻狗個鞋底無凸出黎
同埋隻狗個對鞋係白底隔離係黃底
有記者仲有哨group admin 切j同lin 做擔保
我會信

批判性思考
唔係記者就一定可信
佢點確認就係呢個？
會唔會佢自己都搞錯咗？
俾老黑捉令人放心唔落

仲有個男仔

咁樣唔係FC

推下先

pish

我都好質疑

連續2張報平安相片都咁有問題

唔同嘅男裝鞋唔同欵

熱水

急手快打錯字啫

嗰個救左未？？？？

咁有冇街坊救人片？

呢個唔知 冇錦田哨

既然有記者確認 有幫人嘅片掛

依家可以做嘅就係去佢嗰page叫佢交代清楚

啱 一齊推

你點睇得出唔同款

記者話搵左社工

覆咗 原來炒車

分析嚟聽下

叫個女仔拍條片，搵張紙，寫低日期時間，影埋自己對鞋，搵一眾手足做背景，可以的話自己/搵人上黎開post交代更好

如果佢有連登ac 最好寫埋名同會員no.自己開po澄清埋

我有你咁勁就好

呢啲唔係真fc
記者點確認就係被捉走嗰個
之前SUCK頻都搞錯過一次

唔好再推被捉左嘅topic

真 要fc只可以等個女仔自己黎

有記者fc咗就幫你推到上熱水

幫推呀 推到無事為止

寧炒車好過手足出事，問多兩句唔駛死

，

tui

推到手足出嚟交代

Great

叫佢著番d同樣特徵既衫先

推。。

你地比對家玩緊，仲戇居居

邊個？佢個frd?

呢單好恐怖
黑社會當街綁架
依家係好彩個女仔走得甩
但呢件事好好嚴重

見字話係除外套走甩 如果冇外套會點

輕推

希望冇事

好可疑

點解釋對鞋？

好彩

就咁睇張圖似老麥,睇下嗰頭有冇仲用緊呢種磚地既,有就基本上可以肯定安全

可以係相近款
但記者智力係咪有問題，呢張相證明唔到咩嘢，袋、鞋、背影都可以影下…

未救番

立場/蘋果就信

你唔知 你唔知
你同叻哥有咩分別

「講完再講」朝早開工，夜晚收工，野貓式游擊，抱團行動，各位前線記住呀，唔好再送命啦

人地 spark幫佢地做埋訪問

首先spark依間網媒信唔信得過先
有冇睇開既巴打確認下
另外想問下spark自己點樣fc訪問中個女仔就係比人捉個女仔？

佢寫住感謝街坊提供影片

我眼殘 柒左

北區冇記者果陣得佢地出黎影，好多本身都係學生黎，可以睇睇佢地之前啲片

我都想問spark你點影的

之前無乜聽過

ok咁應該信得過
咁第二個問題 佢地本身自己點樣fc係同一個女仔先？

從未聽過「Spark 撻著」呢個媒體，佢哋話自己係學生組成嘅傳媒，但又唔講嚟自邊啲大學... 今時今日，報埋大學名有問題咩？點解唔報？

再者，佢哋一直以來嘅報導，用字非常官方正面，完全唔似而家學生嘅寫作風格同報導手法。

而且，自從佢哋出咗報導，話兩名女手足已經安全，之後都冇乜再回應大家嘅提問同疑慮。

所以現在要繼續假定兩位女手足嘅處境仍然危險，大家仍然要繼續尋找。
0
0
1

啱啊 如果真係個個女仔的話 影多兩張有同樣衣物嘅相黎 等手足們唔洗再擔心
推！！！

要推

個女仔安全係重點
乜媒都好出個證明有幾難

到而家為止都似係對家玩野喎

我唔知
我唔理

你係藍絲？

推呀
勁鬼 有需要report page!

push

之前有媒體搵過spark做訪問，自己可以睇翻。

做媒體用字官方正面有咩問題？

無事就好

佢個“抓”字好撚唔順眼，正常應該用捉

影好d張相得唔得

阿Sir，你咁好嘢，你搵番相關片段出嚟，俾大家清清楚楚睇下邊個訪問邊個。

用字非常官方正面，本身唔係問題。真正嘅問題在於，呢種係唔係時下學生嘅寫作風格。呢啲叫「風格學研究」呀，你揸槍搵食嘅，當然唔識啦！屌你

自己睇人啲舊post先屌啦on9
利申北區人 次次北區都得一team記者 肯撚定佢哋信得過

呢個北區媒體上年就有

乜嘢叫做「北區得一team記者」？

三罷咗三日，想問三日有邊個其他記者有入過上水開live？

hk01信得過？

咁證明到啲咩？

Up

spark都唔撚知又無睇過佢live就知你唔係北區人，鳩叫到有大頭啦p牌sir

睇內文啦 你睇新聞都係內容優先 一年前hk01可以未卜先知？

係呀，我唔係北區人，就唔可以質疑？既然講到咁出名，你叫佢哋大大方方出嚟回應下囉。做唔做到？

p牌sir好撚努力要大頭

小朋友，hk01幾年前已經部署緊，如果等到而家先做嘢就遲啦

識佢老鼠咩 解釋唔到報平安張圖真係唔會信